點解唔去列根號舉 free Hong Kong?

又話帶路
黎到又龜縮
到底想點

埋到去先算 係對面海舉？
不如等weekend去老蘭舉丫笨